不得不承認 Blackpink啲編舞進步咗好多

之前重重複複咁，今次好咗好多

mylovessss

blackpink lins

我係Blink啊Hi

今次幾hea wo

點會啊 變化都多過之前啲舞先啦

咪又係重複弱智都識跳

you就弱智

好波